蓉兒定華箏

華箏 = 可以繼承成吉思汗成個帝國，成個歐亞洲都係你

蓉兒 = 得個桃花島，成日對住丐幫，要去玩又要搭船，一陣打風又返唔到屋企

現實緊係做蒙古金刀駙馬
由細到大都係蒙古長大, 宋人關我鬼事

華箏個鼻哥窿咁大 唔想要鼻哥窿公主

華箏for sure

時裝華箏
古裝黃蓉

黃蓉 for sure
煮野食叻
有小姐脾氣，但唔係對自己鍾意既人發

有係人中意程姑娘

😎🤘

歐亞係我都冇用 自問冇能力管

圖都無？

雙飛

華箏由細騎馬騎到大

華箏
想試下屌鼻窿嘅感覺

唔洗識管理, 剩係坐係到享受榮華富貴咪得
D野俾下屬做咪得囉

你條撚咁幼，屌耳窿都得